
                      Me quede dormido, en los momentos de los humanos, son demasiado aburridos, y godzilla se ve medio extraño todaviaspoiler][/spoiler]la parte en la lanza sus rayos por la espalda y la cola me sacaron de onda.
        
            